十連

1

2

3

4

。

5

收皮

On9

慳啲

停啦

喂

叫你呀

嘈夠未

停喇

唉

1000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000000000010000000000001000000000000100000001

發脾氣？

算吧啦

10

好嘈

Hi

做咩

Hi 做乜唔訓

唔知

想訓

比我玩完就訓

唔好回阿

唔俾

我要溫DSE

比我訓阿

聽日考咩

生理時鐘會壞架

無人唔俾你訓

無

下點解嘅

後日中文

中文要温㗎咩

要阿

溫閱讀

我個時都無温

溫作文

我要溫

溫溫溫

用咗中文十幾年都拎唔到星 對唔對得住自己

Why not

.

等我後日又開收音機聽下個聆聽先

祝我好運啦

我們的國家公園管理處將於本月底止全年業績將錄得虧損的企業文化

他自己就任印尼第七次數小時了了⋯⋯在於自己在一起來源頭上述

下 你考成點關我咩事

這樣才華橫溢血死亡人數已超過了。我不知道是誰在說謊了。我的心中無數次要

你是否還要繼續努力加油吧？我也要來的新鮮空氣污染物質文化

唔好發癲

我們的國家公園管理處將於下旬開始的一連串氣

睏了

訓囉

沒沒沒田

一點

撐撐手

？

未見過人發癲咩

第一次開post覺得點

爽

有你陪我吹水感覺幾好

原來十連咁難

幾好

未體驗過都唔知

第一個po就咁多人覆

我試過廿連都無人理

Wtf?????

你可唔可以等我洗洗臉

唔多想

我敷緊臉夠鐘洗

殘忍

洗啦

咪返黎

咪返住

唔得 唔可以放過你

走呀

🇰🇵🇰🇵

共和國的一個人都有一個人都有一個人都有一個

第第第第第竹

巴打

屌你老母

幫手拖住佢

屌屌屌2

我兩分鐘後返

耶 唔好咁

慢D

你見我唔到

給我撐10秒

3啦

我決定洗住覆

10000秒

唔好

一陣電話入水

壞左唔賠

防水

洗完

垃圾電話

屌

又話兩分鐘

手機

搽補濕先

秒秒秒秒秒竹竹

唔好玩電話啦

軒軒十

秒秒秒秒竹竹

呢個堅考技術

唔好玩

描田田

埋場土土

洗臉可以單手

圖圖圖圖尸

去廁所都得

我切撚左你隻手

....

搽補濕就難啲

單手我駕馭唔到巨龍

咁你仲玩咩

要同時間比賽

和時間諷稱職

無啦啦熄左機

唔好入黎

搽完

睇我唔到

Av

Android?

Ios

汪

咩機

6

出出山

重場秒秒竹竹

埋埋埋土

做緊皆大歡喜

有屁就放

唔鐘意睇

Hey ar hey ar hey

以前睇都覺得ok

依家睇返 唔知頭唔知路

笑意在你我之間

人生多卑鄙

臭雞

醜

做乜無啦啦唔覆

竹

洗手

土

呢套野有無廿年

應該有

你以前無睇？

風林火山

臨兵鬥者

係喎你中六

皆

99？

陣列在前！

藍藍藍藍藍路

應該唔係00

2017

300099999999999

埋埋埋埋埋埋埋埋埋埋卜

又發癲

我愛你亦同樣體貼你

不讓你知

人可以更醜陋

聽開咩歌

直到你想不出

自己唱

I am faded

唱開咩歌

賣卦口的蘋果頭籌措法

I love apple

She loves orange

其實你知唔知你阻住我睇其他po

He loves me

Apple loves you

Oranges 🍊 on me

And I agree that it would mean a better idea of the way I

And I am a very happy 😊 for a man of course he said hi 👋🏻

塊臉痕痕地

English!

原來有條頭髮

切撚左佢

Goodest!

惡撚到呢

A command of English!

英文有無5**

於於於出出山山

腳踏水星

七星

我愛英文

英文愛我4

知唔知dse考生最驚邊間大學

英文愛人

社會大學

唔係

1 2 3 4 5 6 7 8 9 10

十連 訓覺

聽埋你講咩先

垃圾 祝你拎u

？？

拎u呀垃圾

唔驚 U左

Ling U

好想讀

夠薑挑我十連

Ling U無限好

大佬 比條生路行下

臨陣退岀無膽匪類

先冷出出出出山

吹阿？爽！

其實我都好眼訓

這樣才華橫溢血過世的時候了。我不知道是

唔覺唔覺就嚟點半

我就死

眼訓死

我聽緊陳奕迅

投降輸一半

一齊聽

5連

點叫輸一半

呢個叫我讓你一半

自己開個十連po又要講價

好

做乜開之前唔諗清楚後果先

會有咩後果

係咪唔滿意呀依家

鐘意可以隨時唔連

垃圾

做人有始有終得唔得

激將法

考得dse都1718啦 成熟ok?

香港人始亂終棄是常識吧

有故聽？

傻豬 你估錯左

我就好專一嘅 暗戀咗人兩年

有 我好眼訓 就快放棄

Retake?

死毒撚

講嚟聽下先

兩點都未到就眼訓 渣ga

依家一齊第三年

咁你連5連都唔好諗

好喇 早抖喇 真係訓

突然好想食野

唉我對你好失望

Congratulations
多謝你陪我咁耐

你失望對我無影響

唔洗多謝㗎垃圾

聽朝訓醒睇下連唔連到

早抖

我聽日應該1點醒

898

收

都係得5咋垃圾

想偷襲我？

輸左一半比你喇 晚安

好開心

好滿足
以前唔知有間距唔覆得
仲諗好易

得5咋 你dse都係得你預計一半分咋

對十連既既打致敬

我廿連喎

夠喇
我預好高

35都係得17咋 入鯨大呀？

Combine cert嘛
5**都有3.5啦
夠啦

唉無撚用㗎你 2點都未到就眼訓
訓啦柒頭 仲係度做咩呀